 Information Expert
 Решаемая проблема: Каков основной принцип распределения обязанностей между объектами?
 Решение: Обязанности назанчают классу, который имеет информацию, необходимую для их выполнения.
Этот класс и есть Information Expert